以後手足撤退，要假設有人跟蹤

一入車箱就要行去第二卡，搭一個站就落車，喺月台行一陣先再上番下一兩班車，期間留意有無俾人跟，最好有幾個人一齊行動

一入車廂就行去第二卡

推

羅耀華 反跟蹤

一定要，可能比人mark 左落車冇人見到先捉

搭黨鐵第一步就已經唔應該做

趁車廂關門前彈出彈入

tui

上巴士企車頭 , 下一站車頭開即走 , 再睇下有無人跟

仲有唔好慢行要跑
臨閂門先出車

只有一個方法可以有效打擊藍屍

休班警拎棍係方便啲狗著便裝喬裝休班黎做野